「集思廣益」一人一個比公司老屎忽欺壓的經歷

成日無啦啦西口西面，話到你一文不值，又話咩打個電話就cut 左你升職個機會。又話自己就是公司標準。只有佢講沒人講。
申利：鍵盤戰士